番工做得唔開心，但有前途。你會走定留低？

思前想後好多次，個老闆日屌夜屌，做得唔開心。人工得兩萬，但長做係見到前途。利申：IT 狗

stay

個人做到好抑鬱

邊搵邊做

高人工做低能野 vs 低人工做老細野?

人工係一個問題，個工作環境又係一個問題

邊搵邊做
搵岩就轉
心情真係好影響工作表現

下份又做得唔開心再轉?

2萬唔算高 ，想問你所指既前途係點？幾錢人工
有經驗IT 隨時搵到更好既工
轉工加20%都唔難 有料既其他地方都可以有前途
如果返工唔開心 一定要走

做人既野開心未算囉 等陣抑鬱死 番唔到轉頭架

係，擔心吊膽，總係唔知自己邊一刻會俾人屌。

係，爭扎左好耐。

lm is
樓主我陪你 我都係返工返得好唔開心
你一講都提心吊膽唔知幾時會俾人鬧真係同我一模一樣

真係要邊做邊搵呀 我都係咁
我成日喺度諗我自己賺嘅錢都唔夠自己去睇心理學家/ 輔導/ 心理壓力對腦部既受損
就覺得好唔抵 成件事

等埋BONUS走

係，之前訓教會扎醒，甩頭髮。後尾想通左，而家個人hea做，反正做成點都會俾人屌。d 掉髮問題都消失左。

呢間公司無Bonus......

IT狗依家最好景, 冇BONUS 裸辭都得啦, 根本係FG價黎

我做IT sale 唔係Engineer 果班..

都走啦, 做PM PA 都OK, 根本成個IT 行業由清潔到DIRECTOR都缺人

走啦，仲SALES, 更加好搵

我見好多行家，competitor 都走黎走去。 本身打算儲左班客，唔想轉個撚頭又要再從新經營。但而家自己個處境實在太辛苦。

我都做得唔開心，老細總揾到理由吊，我都做左新工半年， 本應我都有熱誠做， 依家搞到冇信心，成日懷疑自己係唔係咁差，成日覺得点做都被吊，想辭職唔撈，

同我一撚樣

不過我就做Dev

走
我同你一樣 舊公司啲人好賞識我
但上司日屌夜屌屌到我個人就黎抑鬱
我下定決心走人
而家轉咗新工 個人都開心咗好多

我其他同事都好佩服我，日日俾人屌我廢，但我條數今年已經到左。但我真係唔想番工，就算d commission 未出都唔緊要。